毋忘六四

今日我生日

占占占

恭喜恭喜

這天到底有什麼事???
利申:10後

占占占占人
⬜占占占点
⬜⬜占占点占
⬜⬜⬜占点占占
⬜⬜⬜⬜点占占占
⬜⬜⬜⬜灬占占占占

我出世既日子

正負評6：4